讀environmental science 出路點？

想讀但係唔知出嚟做嘢好唔好撈

M記 保險sale 果啲咁囉

綠色和平?
做廠?

反正餓你唔食掛

讀緊

讀到最top個班都唔怕既

食蕉

利申：行內人，工作咗七年

出國好似唔差
香港就最好撘個搵食d嘅master
利申:9up

讀緊非三大

巴打做緊咩工？